(幫星如平反) 唔識睇就唔好話人黑哨啦

河野自己當時都認咗犯規用頭撞到星如隻眼嫁！

31:05

其後裁判宣星如因傷無法繼續，終止比賽計點數都好合理。

4.1.2 直到比賽結束前，評判員將為運動員每一回合進行評分，
根據記分系統統計分數，分數領先的運動員為獲勝方。
如果比賽提前終止，即使該回合不完整也必須評分。

4.1.2.1 國際拳總公開拳擊比賽–如果因非故意犯規造成受傷，
導致台上裁判員終止比賽時，適用上述 4.1.2 規則；

規則 6. 犯規

6.1 犯規種類

6.1.2 用頭部、肩部、前臂、肘關節頂撞或打擊對手，
用手臂或肘關節擠壓對手面部，把對手頭向後壓向圍繩。

你吓鳩粒清就叻

咁既拳真係唔識睇
以後唔再睇唔再理香港拳場

一個二個蛋散老屈星如

反而想知唔計犯規 星如有贏點做咩?

反而想知唔計犯規 星如有贏點數咩?

三個比分100% 一樣 其實Reddit 同Asianboxing 都計到Rex Tso贏
係得連登仔計到佢輸

快D乖乖哋向星如道個歉

連登仔又選擇性致盲

完美演繹咩叫做盲反撚

你上網睇免費拳咋

有冇得睇邊一拳攞分?

你都係睇乒乓波算啦 ....

都係
當睇場戲.勿認真.

冇人想知呀垃圾

頭撞頭嗰下係意外 無話邊個錯
如果4個回合內就比賽無效
4個回合後就可以計分
所以REX贏

老老實實 今次 REX 算係展現到佢既實力

只不過 又唔好彩 留下質疑

連登仔不嬲最鐘意見紅就番架啦
憎人富貴嫌人貧
唔撚識睇拳又要盲反
haters唔會入樓主呢d有哂資料既po駁架啦
或者比完負評就走

連登仔老屈唔使你教

河野 仲話經驗老到

畀星如頂到第六回合, 仲要計點數贏

擺明河野就唔識嗰幾回合搶攻搶點數啦

得喇得喇人人都唔識睇,你睇晒佢喇

就係等你依句

垃圾唔敢面對星如贏既事實

柒左發爛咋？

系 黑左個罰球十正碼理撚得你其他野贏就得

On9 贏左就話人做戲
我真係屌你老母呀

仲要曹星如係無過奶共
純正香港人
班鍵盤戰士真係純粹憎人富貴嫌人貧

鍵盤戰士正垃圾

要求重賽

換轉係足球

會唔會有人唔熟球例去挑戰球證?
on99 haters

好波

樓主幾時同笠清打

潘啟情果場就真係黑哨 點睇佢都冇可能贏到個印尼佬

係佢唔肯打
你問翻佢至啱喎

你邊位呀
需要你一個？

推比班haters睇

盲反班友人地有貨話人勿認真
好撚笑